# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-20 01:00-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Globalization Pipeline\n"

msgid "String variables are not allowed in this procedure"
msgstr "此程序中不允許使用字串變數"

msgid "The two sets of variables have variables in common: %s"
msgstr "兩組變數具有共同的變數：%s"

msgid ""
"A root name for output variables is required if computing scores or saving "
msgstr "如果計算評分或儲存語法，需要輸出變數的根名稱"

msgid ""
"A name for the centered dataset is required if scoring or creating scoring "
msgstr "如果評分或建立評分語法，需要置中資料集的名稱"

msgid "A scoring variable name appears in the list of input variables"
msgstr "評分變數名稱出現在輸入變數清單中"

msgid "* Calculate canonical scores based on canonical correlations.\n"
msgstr "* 根據正準相關性計算正準評分。\n"

msgid ""
"The requested canonical correlations could not be computed due to singularity "
"or missing data."
msgstr "由於特異性或遺漏資料，無法計算所要求的正準相關性。"

msgid "Centered Dataset"
msgstr "置中的資料集"

msgid "Set 1 Variables"
msgstr "第 1 組變數"

msgid "Set 2 Variables"
msgstr "第 2 組變數"

msgid "Correlations Used for Scoring"
msgstr "用於評分的相關性"

msgid "Scoring Syntax"
msgstr "評分語法"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Canonical Correlations Settings"
msgstr "正準相關性設定"

msgid "Values"
msgstr "值"

msgid "Canonical Correlations"
msgstr "正準相關性"

msgid ""
"H0 for Wilks test is that the correlations in the current and following rows "
"are zero"
msgstr "H0 for Wilks 檢定是現行及隨後列中的相關性為零"

msgid "Correlation"
msgstr "相關性"

msgid "Eigenvalue"
msgstr "固有值"

msgid "Denom D.F."
msgstr "分母 D.F."

msgid "F"
msgstr "F"

msgid "Num D.F"
msgstr "數字 D.F"

msgid "Wilks Statistic"
msgstr "Wilks 統計資料"

msgid "Sig."
msgstr "顯著性"

msgid "Set 1 Standardized Canonical Correlation Coefficients"
msgstr "第 1 組標準化正準相關係數"

msgid "Variable"
msgstr "變數"

msgid "Set 2 Standardized Canonical Correlation Coefficients"
msgstr "第 2 組標準化正準相關係數"

msgid "Set 1 Unstandardized Canonical Correlation Coefficients"
msgstr "第 1 組非標準化正準相關係數"

msgid "Set 2 Unstandardized Canonical Correlation Coefficients"
msgstr "第 2 組非標準化正準相關係數"

msgid "Set 1 Canonical Loadings"
msgstr "第 1 組正準載入"

msgid "Set 2 Canonical Loadings"
msgstr "第 2 組正準載入"

msgid "Set 1 Cross Loadings"
msgstr "第 1 組交叉載入"

msgid "Set 2 Cross Loadings"
msgstr "第 2 組交叉載入"

msgid "Proportion of Variance Explained"
msgstr "已解釋變異的比例"

msgid "Canonical Variable"
msgstr "正準變數"

msgid "Set 1 by Self"
msgstr "第 1 組乘自己"

msgid "Set 1 by Set 2"
msgstr "第 1 組乘第 2 組"

msgid "Set 2 by Self"
msgstr "第 2 組乘自己"

msgid "Set 2 by Set 1"
msgstr "第 2 組乘第 1 組"

msgid "The specified root name is too long: %s"
msgstr "指定的根名稱太長：%s"

msgid "---"
msgstr "---"

msgid "Create dummy variables"
msgstr "建立虛擬變數"
